罷工已經撤底失敗

因為每一次個劇本就係做啲嘢，和理非掩護，前線就去撚警燒警

咩五大訴求，咩時代革命，街坊食催淚彈，就係為咗搭個台俾你地攪警察？仲話攪埋宿舍？俾你燒死一個細路老人，係咪好英雄啦？

革你條毛。點解仲要罷工呀，如果做咩事都係搭個台俾你去燒去打？跟住送頭，然後又來過

梁天崎講嘢冇人聽。係囉，前線大撚哂，唔駛反省唔駛改錯。無哂六七月嘅be water，剩係衝同送頭。

咁有咩高見

係咪無高見就代表應該繼續現有策略？

一齊返屋企囉

樓下好多舖有開
罷乜撚

為左唔好乜都唔做，求其搵野做下，不論利害
咁就夠型棍啦，下話

唔係想割 但我地唔係狗唔好比仇恨沖昏頭腦
大家諗清楚自己做緊咩

真係前線大撚曬
一句你去過前線未就收你皮
唔撚洗聽人意見

其實開少左好多鋪
生意係有影響
迫商家佬表態都重要

認同樓豬
個罷工失敗到就好似樓豬真人咁住公屋低收入

就好似樓主咁講，你次次活動不論性質都以衝擊作結，根本無可能冷靜到落黎
宜家趨勢已經好明顯，前線慢慢自我消亡

罷工好成功喎 邊度先敗?
分化撚收皮啦

p牌帶風向

兩個 P 牌一唱一和

負評 block 上一頁

返去set deadline度?

而家係勇武樽頸位
所以先要你高見

罷工絕對係成功！！
但前線睇黎想玩焦土？？？
定係單純想報仇？
我地有d口號已經唔成立，例如學生沒有暴動，
最主要係我地說服唔到人。人地問我點解要放火我唔識答。
希望今日之後可以諗下點行落去，係咪每示威後都要堵路呢？咁其實係唔洗申請不反對通知書。

p牌 完

咁前線又有咩高見，下次燒邊度？點解唔見前線俾吓高見先集人去燒警？

前線咪係咁囉，唔啱聽就唔聽，分化撚嘛

六七月啲做完會檢討得失嘅去哂邊？就係你地呢啲人，一味盲從，前線俾你地捧到上天。而家有咩做咗出來？